嚴正宣佈，唔好再開東方Post！

瞓撚醒味呀，東方打一兩篇嘢就放上連登打飛機
東方係中共隻狗呀！你覺得會反咬中共咩？
冇錯，佢係出咗啲串黑警嘅文，但東方係俾啲廢老睇，唔係俾我地睇
你要Share 就Post 去Facebook Whatsapp
係咁撚多東方Post 上熱門，你班人瞓醒味呀！

自推

push

又有東方Post 上熱門

推
好煩
唔明呢份鳩報有咩好係咁講

Agger

屌

醒喇

推

同意